★華北驚現帶白色尾光UFO？

內地驚現不明飛行物體（UFO）？北京、天津、山西、內蒙古等華北地區民眾，周五（27日）晚上紛紛表示看到疑似UFO。該不明物拖着白色長扇形尾光，猶如巨型電筒，在高空中劃過曲線，維持數分鐘後才消失。UFO照片在網上瘋傳，網民對此眾説紛紜，紛紛猜測是飛碟、導彈或火箭。內地專家推測，可能是高超音速飛行器、小型火箭或小衞星。惟中科院引述專家分析指，市民所見實為夜光雲版本的航迹雲。

華北地區多個省區市民眾，前晚都目擊這個不明飛行物體，並在網上發布大量相片及短片。據河南周口市的網民形容，看到天空西北方向有一道亮光，並拖着長長的尾巴。有民眾指出，不明飛行物有一道扇形亮光，遂戲言：「誰把手電筒扔到天上了？」

內地航空專家王亞男當晚8時在北京科技大學目擊事件，估計該不明物在天空高度超過8千米，沒有發出聲音，判斷為人造飛行器，亦可能為火箭和導彈。中國導彈技術專家、核戰略專家楊承軍則認為，該飛行物的角度很小，拐彎很急且靈活，判斷飛行物可能為長度在兩米內的小型火箭、帶有動力的小衞星，或者其他用於科學探測的小衞星。

外星人來支那取回一切版權？

又贏

火箭吖

出現在中國, 中國或成最大贏家

星期一跌幾多

左上張圖好似飲左大頭奶粉嘅精蟲

有人話係試導彈

中國或成....

片：

支那射嘢失敗，但最後都係贏咗

收到風外星人敗訴

【看中國2018年4月28日訊】（看中國記者林中宇綜合報導）4月27日，中國北方多地出現在高空變軌的「不明飛行物」，這被指屬中國軍方進行的軍事活動，很可能是一次導彈測試，與中美軍事暗中較量有關。

綜合媒體4月28日報導，4月27日大陸高空出現的「不明飛行物」，天津、北京、山西等地均有目擊記錄。

有猜測指是中國進行的一次衛星發射活動，或是北斗衛星發射。不過中國《科技日報》稱，北斗衛星從來都是從四川的西昌衛星發射中心發射，而太原衛星發射中心近期無發射任務。

由於「不明飛行物」不斷變軌，也有猜測認為是中國軍方進行的一次軍事活動，特別是反導攔截測試。畢竟，中國此前的反導攔截測試地點之一就包括山西五寨導彈測試基地。

《多維網》分析稱，中國曾進行的反導攔截測試中的靶彈多從山西五寨發射，穿越陝西、甘肅、青海，一路向西至新疆且末靶場，攔截彈則多從甘肅、青海等地發射，雷達測控設施則地處新疆庫爾勒。因而過往的「不明飛行物」多常見於前述多地。如果此次天津、北京等地的「不明飛行物」屬同類行動，則意味著這與此前的反導攔截測試路徑不同。

也有消息說，可能是中國海軍094型戰略核潛艇在渤海進行潛射彈道導彈測試活動。此前，遼寧海事局在4月20日曾發布一則航行警告，地點位於渤海北部的葫蘆島外海，時間跨度在4月20日至28日。而葫蘆島正是中國核潛艇生產測試基地。

⋯⋯

一樣原理